［有圖］新年家魚射精

是咁的，小弟一起身想餵魚嘅時候就見到有灘黏性物質浮咗係面

仲有一粒粒黑色

有冇巴絲知乜黎

魚子醬囉仲問

琴日好似無留意到有

巴打黎試食

咪就係平時你射埋牆角個 D 囉

唔會射入魚缸

應該係卵

咁我係咪要擺返入去

未受精唔算生命